有冇養貓巴打有買貓香薰

屋企隻新貓b入屋兩星期，兩個月大，小小聲就嚇到成隻彈起。
好少見到佢訓覺。明明咁細隻應該訓好耐。

想試下貓香薰掂唔掂

佢唔驚人但係又對聲音好敏感

兩個月

feliway? 用左一個月 冇撚用 唔係隻隻貓都有用
我個次就係趕住用 去左太平道買 成570蚊一set
之後上網見到好似有代購300蚊set
但用落真係冇乜大分別

ok

有冇聽過d有效既例子？

淨係聽過香薰會好過噴個隻同頸帶，
之前有人同我講過貓費洛蒙除左feliway仲有另一款
但我唔記得左個牌子好似係C字頭咁，
果個人話會好用過feliway,
但我心已灰唔再買

MORE

佢叫咩名

搭單問下，樓主隻貓B多唔多咬人？我果隻2個半月大 成日咬人

咬呀，兩個幾月應該就快進入換牙期，牙仔會痕，好似係

用過feliway 三個月
唔知係支野有效 定佢習慣左新環境
總之 就解決左個問題

由佢咬啦
但一痛記住嗌，誇張啲嗌，同埋咬返佢
佢慢慢就會學識就住力玩
出爪都係，細細個就要教

我想想知一支約莫可以用幾耐